秒回到8號

你好得閒喎

幾時比利是我